死廢淡快d入黎跟連登業主既偶像汪生學野喇

41:00 汪生話美債倒掛係因為市場賣出長債,買入短債, 似乎條友唔知咩係yield...
債唔識都算, 睇埋1:24:09,汪生教人未補地價居屋加按,仲話唔洗房署consent,
連自己本行都咁, 搵祥益買樓班供供自己睇路喇...

未補地價居屋加按, 財仔可以

G持汪sir

弱智3zero狂煲佢d片然後扮樓市專家

佢之前話美國要加息到十厘先對樓市有影響 我當時就知佢係弱智

龍一之後就龍二，龍一龍二龍一龍二，啊，射左

backup 佢
再send畀房屋署、金管局、地產代理監管局 f/u

睇佢d片我會尷尬病發作